今日我做野間酒樓有食客反枱，仲差D打交

今日冬至，本身酒樓因為班防暴曱甴都無以前咁好生意
但係今日都叫無平時咁靜
做野都叫幾忙下

點知有張枱食客越講越嘈，見到有幾個後生仔女好激動
隔離啲廢老就”拿”住囗面，講嘢越嚟越大聲
基本上睇表情同陣容都知咩事㗎啦
肯定又係因為啲藍絲戇鳩言論

本身以為冇乜嘢好快就會靜
畢竟都係冬至飯
咁啱我上道山東雞俾個客既時候
轟啊
個客夾無耐既雞髀跌咗落地下
跟住有個後生仔直接反枱跟住頭也不回

跟住全場人突然靜音5秒，連個廚房佬都沖出嚟睇咩事，我自己個口都擘大合唔埋

跟住嗰幾個廢老呆咗最少5分鐘，都無辦法，呢枱人都無得食，咁我就行上去問佢要唔要上埋個水果，打算快快趣趣趕走呢班廢老

跟住佢話唔使 仲好省返

喺邊間做就唔自爆啦
手足支持你

btw 後尾防暴曱甴係附近包圍左我個商場
班客個個即刻飯都唔食埋單走人

而家我仲執緊枱 希望收工既時候班防暴曱甴已經死曬返狗屋
唔係唯有係公司瞓

屌你老母你班防暴曱甴死未
日日係我公司出面埋伏搞事
而家我班客話驚左你班曱甴唔肯黎
香港警察正一社會敗類人渣
有破壞無建設

鄧炳強: 冬至多後生女, 係咪捉幾個強姦都唔得先

反佢檯！

手足好撚型

俄羅斯娃娃